屌你今日個天蒙撚到咁都無人講

出街點都要戴口罩

on9,連登班毒撚唔出街點會知

咁大件事，交俾你講啦
我返工先

今日一起身個鼻咽特別乾
望望出面 哇屌做乜撚

樓價升，話知你核電廠爆炸啦

肥屍係咪唔洗返工 點解可以長期咁camp住